聽日4/8九龍人記得唔好買旗

呢個 幫手推推先

幫推

人手置頂

必須推

推

Pish

人手置頂到聽日晏晝

有牌乞兒
聽日一定聽到
“鮮生，班禾壞姐騎吖”

唔好咁啦 人地想自力更新

Pushhhh

邊個比負評邊個就係五毛

唔知幾耐先上到熱門呢

Push

食完飯推多下

推爆佢！！！

嘩

推撚爆佢

半夜推一推

此風不可長

新移民 不了
Push

冇經過都推
死支那狗

新移民計劃

都唔知推黎做乜
新移民搵唔到野做 到頭來咪又係攞綜援

人推 我又推

on9
賣旗係義工
有糧出?

差d買左

返深圳賣啦屌

推車

撞

推啊

自力更新即係點？狂撳F5 ？

自力更生先啱

好波ching

推爆佢

輕輕一推

推到佢一蚊都無

唔怪得岩岩條友有鄉音

特登登入一推

係中環見到班賣旗既遠處
有個啊姐拎住塊板 係到mark有幾多個人買過

不嬲唔買任何旗

依個要推

推，已經冇買旗好耐

朝早諗住落樓下買個早餐比條廢老叫我賣旗
本身平時都有買開
好彩出門口之前睇到呢個po

置頂

不推不是人

成堆係南昌站 係咪可以叫staff趕走佢地

推 石硤尾成街都係

以前明明唔比

不能只有我看到

岩岩見到有港女買，好肯定佢唔係連登人啦，屌佢老母

施麗珊條八婆社團
幫班蝗蟲 一毫子也不捐

乜地鐵站唔係唔比賣旗嫁咩
今朝係旺角站已經見到一堆 係出口阻住晒

今朝冇睇呢個post
出門見到個組織名都知伏伏哋
好彩冇捐

屌佢老母阻撚住個出口

好在冇買

唔推唔係人

屌見到勁多唔咸唔淡既人係到賣 仲要走晒入去鐵站入面 有個仲追住人黎貼

岩岩係地鐵站見到

地鐵站入面都有

買佢老母

出門口前推一推

買旗=幫蝗蟲上公屋

無買旗好耐啦

幫細路買左一支

屌那媽唔知買左，比5蚊不突止仲要走埋班巴士

請問邊度有得睇樓主cap嗰份賣旗資料？？
係咪有晒每次賣旗組織嘅簡介

用左一蚊幫左個阿婆買tim
早知唔買啦

俾個呀婆追住
問佢咩組織先知係呢間
好彩我無錢買

人手置頂！！！

好彩睇到

Push!!!!

希望個post今日置頂

頭先有位師奶望下望下賣旗啲人，覺得有d 可疑， 我即刻行去佢前面打左個手勢🙅🏻‍♂️

push

是咪呢個 出門口冇睇到個post 買咗旗 ⼁[img]

收到

sorry自

基本上而家除左星期3 6賣GE旗我會買(((當然我會望/問下佢地係乜機構 如果講唔清楚或者係D19團體我都唔會買)))
以前聽公益少年團個呀SIR講 如果唔係3 6賣果D旗 都係私人團體比較多 所以非36 我99%唔買

9點 高峰期 大家守住

好彩無買到

灣仔依到都有好多賣旗

觀塘同藍田見到疑似賣港組織
手足們小心亦都留意下其他地區

吊爆佢賣你老公支祺

咁今日香港個邊邊個賣旗
雖然我次次都冇買

Btw每星期六都有人賣旗

必須置頂

岩先比個女人截住買旗
即刻望一望個旗袋 轉身走人

見撚到 紫色旗袋

收到

幫推

無買好耐 有時見到啲小朋友會心軟
不過都係企硬

ok記住了

1.無視之
2.貼張上個禮拜買既旗............話買左
3. 同佢講無散紙.

推～

我屌 買左先睇到個po

屌你老母

食撚屎啦你

個個禮拜六都有旗賣

有時禮拜三都有

屌 頭先等巴士 有個阿姐走過黎逐個叫買 唔小人都買左 痴線

而家無論係咩機構都唔會買
啲錢都唔知去曬邊

唔推唔得

PUSH

行經九龍灣地鐵站，有個買旗嘅Auntie行埋黎，我跟著話我唔買旗。
仆街，佢竟然痴咗落我件衫然後叫先生買支旗。
做乜鳩

新界呢？

推下先！

今朝係新蒲崗返工都見到，望一望個機構名，
屌好似唔撚對路，我就掂行掂過。
後尾見到有對大陸情侶同賣旗個女仔問路，
純正流利普通話對答，再咁啱見到呢個post，
成件事通哂

點腱唔比我早D見到 食緊早餐 去食個陣買左

記得咪買

On9

推
我頭先喺旺角都見到

多謝樓主出post提醒

買旗之前記得睇名
唔駛一見到就買 反正行過兩步又會再有

九龍人推post

賣旗嗰班友係大陸人黎

落街屌下啦

中學生既話 我會買。

推丫, 唔好比班支那蝗畜LAM到我地辛苦既血汗錢呀 , 佢地不配!!

身邊好多朋友唔知而買咗 所以要推比多d人知

Push!

銅鑼灣人表示 ！？！？

都唔知你個腦留係到做乜
個腦都用唔著 到頭來咪又係成個弱智仔咁

屌 九龍塘去又一城條隧道成4 5個
星期六已經蝗架啦而家仲有堆小蝗蟲阻住條路

好多婆婆

屌 好彩啱啱冇散錢
推！

屌，啱啱買左

頭先個fd同我行經過，比條友夾硬貼張旗落去

地鐵站見到有

今朝尖東站見到一個阿姐加個仔 行過黎話 幫手買枝“遲”阿？ un耳到即刻唔買

屌 好撚灰 每日都不知不覺被賣港

Lm

慳番攞黎買早餐好過

佢地搵啲小朋友嚟賣旗 差啲上咗當

自力更生叫人比錢？你係其中一個？

灣仔買左香港失明人協會旗
d人仲要拎住支盲人杖
應該冇伏掛？

咁之後點

梗係無理到佢 條友仲要係咁叫我地比啲做善事

其實依家我都好少買旗
好多不知明機構，行政費開支大
又有呢d伏機構
有班NGO高層又高人工
平時買下六合彩已經當買左做左善事

呢個今朝一定要人手置頂

新移民組織祝佢地全族不得好死
輸入大量蝗蟲

hi

基本上已經唔買 日日人賣，日日都要錢同乞衣有咩分別

東華三院，公益金，保良局個堆咪捐下 其他咩鳩新界同鄉呀個啲你去呃鬼佬啦

D 乜9組織全部都有錢到不得了
捐錢？
掉落海都唔益佢

咪係 我終於明白點解大陸人冇同情心，因為有部分仆街中國人拎同情心揾錢

依家啲仆街呀婆，個同情心比班友磨毀矖

屌你真係曲到直再變曲
睇多次9樓同11樓啦先覆啦叻唔切

其實都唔建議，首先你唔知佢真盲定假盲，再者你知唔知你買旗啲錢好多去左行政費，而行政費包括旗、旗袋，宣傳制作，當中啲公司其實都係啲所謂高層親友公司，賣一次旗制作費大約400萬，你自己諗

鮮生，班禾壞遮騎吖～～～

多炸～～

好似係紫色袋，一班女人嘅

打哂籠通
Icac又摺左
今時今日捐錢真係同做on9冇分別

推d好撚得閒嘅老人家同細路出嚟博同情
班高層就同d打籠通公司就unun腳收錢
嘔心到一個點

對蝗有同情心同蝗化嘅香港組織公司有同情心
即是對自己殘忍

Push wa diu 差d 想買

買得幾多！賣旗由十年唔見一次到變咗日日 邊個會理你

一落樓行一兩條街已經有一堆人係到等，好似陷阱咁的人上門，用極速先穿越到佢地

一個禮拜起碼2次
D組織公司fatfat哂

唔只蝗嘅組織
係乜9組織都唔好買

蝗 不了

十年前就係 依家有幾多日捐！

屌7蝗蟲 人人有責

其實而家一星期7日有幾多日叫人捐錢？
真心唔知

邊嚟到咁多「義工」...
呢d蝗分分鐘係霞姨叫出嚟

未落街 見到班蝗叫我買旗實啤鳩佢

幾多人 我打錯字！旗就少啲但箱就日日 九龍塘密到返工咁

全部利用人善心搵錢 見到老人家小朋友都係微笑拒絕

我當睇唔到行過 已經覺得好反感

仲有好多不知明機構基本日日都係唔同區，政府都唔有無管

好在屋企人從來唔捐
推多d畀人知

「慈善」機構係請班人叫人捐錢

屌！做中國人真係好撚自豪 永遠衰野就99%有自己份

啲呀婆叫人捐係最爛奇怪

想當年四川叫人捐錢
有朝有個港媽叫個細路叫我捐錢
我都拒絕
個港媽呆哂 以為有細路叫實有人捐
又唔知自己畀人利用

雖然果下有dddd咁多對個細路有d內疚
但事後完全冇
過左咁多年
好慶幸一個仙都冇捐過

因咩解屯門都會有班老野係到賣旗？岩岩仲有個呀伯行去巴士站逐個叫人買，好想屌7佢

有d阿婆好搞笑
你唔捐
即刻變面
快到
華人劣根性改不了

一定要推 唔推唔係人

四川
全國大地震我一蚊都唔會捐 反正港共政府會捐得好爽快

廢事理。。。Over矖就會反感

太撚得閒囉

事後又可能有d蛇糭餅食下

呢d捐錢活動只係顯示到大有大貪 細有細貪
慈善？
係cap水嘅名目而已
點解咁多人今時今日仲唔撚明

咩日子？

冇計。。。個堆傳統思想好難變 你見英國佬管你成100年班仆街都係咁仆街就知啦

開始明㗎啦 以前賣旗近乎冇人會拒絕 依家？

話時話賣到幾點？
太撚耐冇捐唔知

你唔捐
港共政府都同你捐左幾億 果d係我地納稅人血汗錢

舊時代大陸一有事幾撚多香港人捐錢
一日到黑都水災地震
今日睇下d蝗點對香港人？

一句到尾
死撚哂d蝗都唔會捐

咁都要400萬
唔撚係掛

人在外地
人地做慈善活動都唔係咁嘅
D老人家好慈祥
又冇話迫人捐
就咁坐/企係度
就算唔捐同你吹幾句水佢地都好開心

香港廢老？
不了

係呀！拎個幾億比醫療又牙痛咁，比警察同祖國經費又好撚易

警察多有撚用咩⋯⋯香港班友個個諗住準時返工，廢老就係到J香港經濟有幾好，都唔得閒同你暴動

唯一一次咪中共自己搞起嘅暴動，中國真係好諷刺

400萬呢樣嘢真係要畀多d人知

以前香港十幾年前都唔係咁
我都賣過旗，我怕羞仔有啲重係啲人走過黎捐，依家啲人癡線㗎

中港接矖軌，不過港豬唔會知，知嘅唔會講，講嘅冇説服力

你意思係咪連賣旗果班都變哂？

冰山一角

聾協被指開辦牟利幼稚園 社署擬撤銷其賣旗許可

包括被指將善款用來開辦牟利的國際幼稚園等。

原來forbes 都有屌過香港「慈善」活動

《福布斯》早於2015年已曾批評，香港沒單一政府機構去管理慈善行業，行政管理混亂，民政局局長劉江華7月更自揭，本港慈善團體監管原來竟牽涉了9個局及9個部門。放眼海外，英國、新加坡及新西蘭皆是責成單一機構，如新西蘭早於2005年成立慈善服務處（Charities Services），專責登記及監管慈善機構。

🤟🏾

pisg

我覺得香港所有野都變矖，包括香港人！

近幾年指鹿為馬嘅事啲人都講得岀口 母語中文係指廣東話，常理係冇可能有爭議性，但依家就有人講廣東話係方言唔計做香港母語 試水温 過多十年廿年我諗香港母語會放普通話加廣東話同一地位

50年就過咗一半，再多一半真係唔敢想像⋯
最重要我個陣未死，依家撐回歸個班就死矖冇眼睇

屌！班鬼佬做咩干涉香港內政

必推

推推

仆街遲左睇到買左

pish

乜旗都唔會買

滾水煮蛙
新移民，賣港撚，親中廢中廢老，再娶大陸 生D下代小蝗
已經同化左好多
睇下tibet同新疆
畀人迫同化
都雞毛鴨血

淨係呢個POST都幾個中伏
完全唔捐咪無中伏機會

唔好再推啦

推一推

從來唔買旗

大力一推

我想講第一代個班單飛來港，之後佢反中，好好笑，死黨

完全唔買就唔會中，斬腳趾避沙蟲斬係咁話，要怪就怪政府完全無監管

今日見到勁多人賣𣄃，望一望佢個袋再望樣，bye

不能不推

全港都係支那人賣旗
旗袋都唔洗睇
係地鐵口賣都可以搵黃狗趕佢地

支持

支持，依家根本阿豬阿狗都賣旗
十個有九個機構都未聽過

賣旗=賣港 ，我屌你老味

要推

頭先落地鐵見住行我前面嗰個俾人貼完旗落身度先聽到個細路講句 先生買支旗呀
痴線

賣咩旗啊？買支好出奇啊？

交稅都唔夠 仲要募捐 屌你老母